5呎9吋劉穎鏇談擇偶條件：要高過我....

劉穎鏇、胡鴻鈞、湯洛雯、張寶兒、梁嘉琪、麥美恩、馮盈盈，今日錄影節目《學是學非》，現場推出蛋糕為劉穎鏇預祝生日，貪玩的湯洛雯將忌廉沾到壽星女唇上，兩人又扮咀嘴，氣氛熱鬧。劉穎鏇希望事業發展愈來愈好，湯洛雯催她拍拖，並說:「我身邊好多男仔想識鏇鏇，可以一齊玩，幫她又幫自己物色對象。」鏇鏇自爆身邊無追求者，講到擇偶條件，她說：「要高過我，對我好，性格合襯就好了。」

gym room搵應該有

李亞男 以前都係咁講

聽下算啦呢d

好鍾意佢

搵唔到我高度

吓 你幾高

完全唔覺佢97年出世

人工高頂三丑

生得高掛

富豪父幹先無敵

紫色個件咩名

屌 遲d睇下佢條條幾高先啦 咪有係有錢就9衝

湯洛雯

美國人

佢扮hulk都幾正

21歲

高妹真係正
細粒真係要企埋一二邊

想要佢本護照

佢應該想自己矮d

Tiff我高過你架，考慮下我呀

娶左tiff就做到美國人

覺得佢呢d 竹昇妹最後都係俾洋腸調教

睇死佢搵個王祖藍

應該係五尺五

好撚想屌

等睇有一日 發現佢個男朋友係富二代矮撚

要人工高過我

覺得佢成個形都好似廖碧兒
又係咁大隻，把聲又似

劉穎鏇bb真係好正

上嚟連登搵，連登仔個個185身高，月薪最少都50萬

美國版mk妹

好深頸紋

佢既身型係170都無既金鐘毒撚眼中又真係大隻左d既

最開始都應該係……

大佬 人地本身屋企有錢又高又靚緊係會嫁返個差唔多架啦 人地依家嫁左啦咩 搵到男肺友啦咩 講到人地既另一半一定會係光頭肥矮柒富豪都狗衝咁 收嗲啦成班柒頭 人地唔嫁比高富帥 唔通嫁比你地班金鐘毒撚啊？

美國
俾黑鬼屌到闊晒

問題係佢中文未算好勁
所以外國人啱佢多d，溝通到

我覺得 馬德鐘 黃德賓O個類先襯託到

之前話佢有個男友喺外國, 原來散左

我信佢應該簡翻 鬼佬鬼仔

d人工...

5呎9姐係幾米

抱住金鐘毒撚屌自己

你想屌佢 同 你想做佢條仔/老公係兩件事
屌佢好簡單啫 鬼妹仔性格 連登仔唔使灰心
做佢條仔條件高d啦

1997

個樣2到尾 好多囡都好快老

呢D女點配得起金鐘仔
金鐘仔要既女烏克蘭先搵到

鬼妹係老得快
同埋佢皮膚太黑

完美

真係好靚女，完全唔似21歲，同年果啲比下去

我咪佢條仔囉

fyy企埋去完全唔夠班

點解我BB可以咁正咁靚女
笑容又靚 又大波又高
我愛鏇鏇

好正 樣靚abc 身材又好又美國藉
有得屌一定大大力屌

可惜去左奶共

最正都係佢 fyy行開啦

咁先世界妹

樣正好多啦 身材又fit

高度個問題仲要係湯落文講先，劉穎鏇只係和應返
但已經傷左好多金鐘矮撚心 自行ff人地會貪錢嫁柒頭富豪矮男，又話人大隻/得個高

緊係啦，劉呢d level根本唔係金鐘班毒撚可以接觸到，
個問題唔係人地太高，係你地太矮
160就搵返d 155 既女仔啦，唔好因為自己細粒就笑人高大啦，好肉酸呀

世上其中一個完美女性

Me me me omg
Pm me plZ

加雪炫

D矮毒撚就係咁
高就一定窮，醜
好撚心啦

shot from half court

點會 FYY同靚湯都靚過佢

fyy連陳煒都贏唔到

佢唔算鬼妹啦 雙親都係華人？

鄺潔楹連名都冇

話不投機半句多

holy shit原來佢仲後生過我

而我不知道

佢好似冇打算返美國讀埋個degree

fyy呢d樣呢種身材是但搵間u每個major都有件啦

條女好撚7正
痴撚線架

其實唔難

有冇腳趾睇

矮過我，等我來調教

佢周不時係又一城出沒

有最低要求係好既...
最後都係簡個有錢既

175cm
仲高過我2cm

我engine未見過

N展同IT你搵個FYY俾我

最撚正係佢

鏇b世界第一

雖然21歲 但都好似有啲距離 係仙氣

咪就係
睇吓張曦文條仔先啦

佢鬼似21歲 報細數

我高過你 幾時約我出黎？

留係香港等識有錢仔

高妹妹正啊

黑皮膚真係死症黎

我等緊你啊bb
雖然差1cm先夠米8 但係我會陪你瘋狂打籃球 咁樣好快就又高過你又體貼你啦

佢都冇波

照屌啦下話

佢真係好似廖碧兒

鏇鏇自爆身邊無追求者
真係無既我切賓周啦

好完美
樣，氣質，身材完勝港女fyy

西人標準

對高妹冇咩感覺

唔係講笑
我一早知呢個玩法
真係屌過高質高逗有錢女

香港用咩呎吋，邊個明

真係好似

有180都覺得無可能襯得起佢
我唔知佢背景
佢應該又有家底又有學識 好高質既女仔似

under 167

我6'1"都i am fucked
可能外國185cm好普遍

矮撚

Perfect height 範圍內，但樣柒，點算

On9，我有話我矮過佢 ？

Me高過你
可以對你好
考慮我啦

連登仔連閪都無得屌 學人諗明星

好正

坐左幾多年?

我啱，利申5呎11吋

條女好撚正

矩個樣好老 似二十尾

我181。come on

cls 175cm 一樣高 未試過有咁高既女友

又高又靚 有波又有腳
夫復何求

鏇b

仲好 sweet 有小小傻，好得意

正頭好笑啦

大隻大隻大隻

真係好撚7
咁大隻..

未講完，係收入

yes

佢真係好正 Tiffanybb

唔明點會輸比fyy

條女真係好撚正

160搵155,想下一代都咁矮 ?

最憎人話佢牛高馬大

佢真係好靚

其實個個女仔都想搵180CM做男友嫁啦,無乜野O者.

佢正過廖碧兒好撚多

高係指收入 身家 etc....

一呎十二寸，一寸 2.54 厘米，5 呎 9 即係 175

條仔有錢既話 就算矮過佢兩個頭
肯定連屎眼都幫你奶到滑滑淨淨

唔係你覺得160可以溝到170既女？
再睇下呢度，175又fit又有身材都比金鐘仔話大件大件
你就知連登仔網上個個話自己180，其實170都無
你估下如果班毒撚有c朗咁既身型仲會唔會話tiffany大件

成班細粒矮仔走黎笑鳩人大件，唔知自己先係應該比人笑個果

個body

又黑又大份
食埋我嗰份

收入？

又唔出奇
幾多個人有佢咁高
男artist都未必溝佢咁細個

有啲似湖南雞

咁撚正都冇人溝

5‘9好高咩 大把人高過5‘9啦

5’9先係175cm咋喎 唔係高過175都好難下化

又高挑 比例又好 又靚女 有貴氣 竹星feel
最緊要係對波都大到仆街
簡直係世界級完美 溝到呢啲女 真係

香港男姓平均身高175都唔知有冇
175起碼高過一半男人
矮撚命苦

個款都似食開美國腸

唔好ff咁多

我ok喎
準備上米九

我溝親既女都過米七
但係米七五同自己一樣高
好想比佢抱起黎屌
利申 肥仔

又話要有香港身分證先可以參選港姐？

好撚完美

樣又夠哂嫩口 真係正到爆

最後揀個揾到錢,lai支鞋底狗

有無人覺得劉穎鏇同廖碧怡有九成似樣

屌那星竟然仲未有藍色Bikini圖

好色情既肉體

是非精得果兩個可食用, Mayanne 同埋 Tiffany